自「iPhone6系」首推大螢幕以來最火爆！「iPhone 12系列」24小時預購訂單達170–200萬部！

iPhone 12的火爆，你感受到了嗎？

今日，天風國際分析師郭明錤在最新研究報告中預計，iPhone 12、iPhone 12 Pro開放預購後，24小時內的預購訂單達到170–200萬部。

作為對比，iPhone 11系列為50–80萬部，而iPhone 6系列為400萬部。

郭明錤認為，受歡迎的iPhone 11降價影響iPhone 12預購需求，故目前大部分國家的iPhone 12運送時間約在5–10天，預購需求低於預期。

不過，因果粉初期偏好高端機型，同時受益於中國強勁需求與即將來臨的歐美市場旺季需求，iPhone 12 Pro預購優於預期。

大部分國家的iPhone 12 Pro運送時間為2–4週，來自中國的需求佔全球35–45%。

中國預購需求強勁原因包括：1、因華為禁令故部分高端機需求移轉；2、5G基礎建設較普及有利營銷。

郭明錤還預估，iPhone 12 mini、12、12 Pro與12 Pro Max的今年第四季度出貨佔比分別為10–15%、30–35%、30–35%與15–20%。

他認為，iPhone 12與12 Pro優於iPhone 11系列的預購結果可能會帶動近期蘋果與產業鏈股價反彈。

天風國際分析師郭明錤在最新研究報告中預計

大眾根本唔識咩120hz、又咩power button touch ID
只有連登科技專家嘈呢樣，嘈嗰樣

大眾淨係知道呢2樣嘢：

1，首部大螢幕iPhone
2，首部5G iPhone
以上就係iPhone銷量上嘅2次爆發點

中國都預購過百萬啦

麻麻哋認同5G有咁嘅號召力，你話有疫情多咗錢使對我嚟講都合理啲

相機先係決定因素

iphone6+用家表示心郁郁
mini麻麻地
12pro正常順眼啲
但成八千幾銀
有啲唔捨得
如果似12
六千尾七千頭左右就合理啲

我都係
仲度緊邊部好
利申i8用家

我8+
部機仲用得唔需要轉
同埋真係唔捨得用8千幾買電話

S20全系列一季820萬
Pixel 全年賣720萬
iPhone 12系列一日預售200萬

結論：apple已死

首部大螢幕iPhone？

6sjj
係mini同pro之間諗緊

申請red card買12pro 128GB
扣番迎新同回贈大約7000頭

1，iPhone 6 plus
2，iPhone 12系列

用左幾耐？ 我仲用得但倒水電

一開始買到而家
啱啱3年
幾順
不過upload咗ios14
有時打字keyboard會lag
wifi突然發神經滿格但連接唔到
但又熄唔到要重新開機
and電池開始唔掂得82%

今日用389換左粒電
Apple store 幫手清埋塵
而家上手感覺似新機感覺勁正
同粒電cum用好多
7+

即日攞返機？

50分鐘左右就拎得
食餐飯攪掂

正喎，搵日去換先

再戰兩年都仲得。 記得預約
冇得walk in

今年如果無疫情 應該賣得仲誇張

芝麻人身體最誠實

無疫情生產力會勁好多，同時賣得仲快

華為代言人 - 孫楊：「我們中國13億人都用華為手機，中國就會更強大」，最終孫楊選擇了「賺華為錢買iPhone」

9月15日是中華民族最黑暗嘅一日，華為被邪惡美帝斷供晶片，激發中國人用購買力展示愛國之心！